Ce projet puissance4 est une demonstartion d'IA qui joue au puissance 4. La première partie du projet permet l'entrainement de l'IA basé sur un modèle de deep Q learning. La seconde partie du projet permet à un joueur humain d'affronter cette IA dans une interface graphique.

# Entrainement de l'IA

# Jeu
